終於知道點解連登、高登都係以黃色做主題

因為兩登冇內容係唔存在黃色元素

樓豬on9仔

佢中度啦

一定無裝過高登app

我呢句嘢有冇綠色元素

米色拉

？

藍字上連登高登就會有

知唔知咩係黃色內容呀

你重度？